黎諾懿為河北打氣 香港網民連日追屌

黎諾懿為河北打氣 香港網民連日追屌

承接上回，黎諾懿得到大陸娛記認證之後，就俾TVB抵制師追住嚟屌

尋日抵制完黎諾懿隻喜寶奶粉，今日抵制埋佢啲合作伙伴

寬巷子係臺灣火鍋店嚟，佢哋喺香港有一間分店，今日要做嘅嘢，就係向寬巷子(臺灣)派慘、投訴😢，話畀佢哋聽，寬巷子(香港)同香港版嘅中天新聞(TVB)合作，希望佢哋同香港分部傾傾，如果唔係就會令品牌聲譽受創！

【派慘請願任務😭】
🇹🇼 寬巷子（臺灣） 🇹🇼

【派嬲抵制任務😡】
🇭🇰 寬巷子（香港） 🇭🇰

本人來自香港，最近留意到寬巷子(香港)與無綫電視藝人合作銷售產品，又經常使用無綫藝人宣傳，特此告知寬巷子母公司。無綫新聞等同香港版的中天新聞，報導偏頗，立場親共，早已被多數港人所唾棄，而與無綫電視合作的品牌，都會被港人當作親中藍店，為免寬巷子品牌形象受損，懇請 貴公司介入事件，並且重新審視宣傳策略！感謝！

同我上

慢咗咁多都搶到

奶共偽人

推推

推

是日十二港人post 麻煩幫手入去retweet
[第152日] 十二港人案 書都出埋 你睇咗未

好彩無食過

蛋蛋

LM

推！！！！！！！

派慘、投訴

集氣

由由

睇唔過眼

PISH

pish

push

Push

嗰35個 講真 無幾個係識

Pishhh

真

普通人樣 見過都唔記得

佢好似讀書少

仲畀佢做人

上世紀既過氣偽人

辛苦晒樓主

辛苦晒你幫手推

上支那食屎

垃圾

Wow

垃圾cctvb偽人

Twitter 係美國，掛係咗香港人的廣告

河北春菜真係好正

又老又醜

鄭子誠：黎諾懿
無論你點奶共都好
中共都唔會欣賞你

我搵人民幣呀

要做中共隻狗唔阻你
係呀 做狗啦

中國零感染，駛撚你加油

推呀

[第152日] 十二港人案 書都出埋 你睇咗未

抵屌啦 除褲啦

又想人飲到變大頭b？

垃圾黎諾懿

[第152日] 十二港人案 書都出埋 你睇咗未

Comment Like share subscribe +RT

推推推

推牙

幫北河街打氣好過

加油

好

定居支那入藉先啦

黎諾懿可以落黎

［盡人事］十幾間黃店處於告急狀態，總有一間喺你附近

Re

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

正 推

黎諾懿可以落嚟

叫口號最廉價 捐幾多身家出黎幫祖國呀

呢班漢奸偽人真係當大陸人係水魚

曦曦

突然1001 真係好煩

户仔

件奀星李霖恩真係笑撚死 細個見佢做兒童節目到而家都唔知佢做緊乜春 做幾十年人都無咩建樹 黃絲柒到盡嘅tommy起碼拍幾套戲 做得唔錯 Ekids 首MK歌都叫做hit過下 相反咩李霖恩 除咗同以前放學icu嘅洋蔥頭差唔多樣之外 完全唔知佢係度做乜春 奶共都無撚用啦 咁樣衰 是但一個連登仔都靚仔過佢

講笑講笑

呢條撚o係cctvb度鳩煮幾味，就封佢乜撚o野疫境廚神

[m

你地個個都好勁真心

我9upper嚟，泥巴好好

我都係一個普通大學生嚟

大學生都有好多種嘅，至少你係嗰種會追求知識嘅人

因為份人太悶 做悶嘢最啱 上莊join soc 真係唔啱我

Agger

你偽

都唔係呀，冇嘢係悶嘅，唔啱自己啫
睇書好開心喎

見到未 佢偏心

係 每次睇到主角成長 就好似睇到一個細路仔終於變大人嗰種感覺真係好欣慰

我真

對住熟嘅人先咁mean

又水喇

仲有可以透過個主角去反思返自己，嗰下好充實

唔水人，我好誠實坦白

每次睇到都會對比下自己然後幾消極都變到有動力 每次睇完都覺得獲益良多

真，所以有時頹寧願自摺睇書，都幾開心

唔係 佢純粹偏心

我真係

thx

你哋苟且...

係明明自己唔開心 但係見到主角重慘嗰吓即刻冇咗負面感覺 又或者代入咗佢嘅心理

我先係9upper

係

你哋

....

我記得連登有吹奏過佢

你唔mean我

以前連登吹奏愛回家

啱啱先屌完你

去得好快，冇睇一陣就要追po

屌得太細力

仆街周到

你就係咁，偽毒典範

我把口真係好賤㗎喎

笑死

塊地好痛

live

我會追po

想做傅佩嘉？
引笑了

去個廁所都唔得

追故模式嗰隻

呢個係一個唔合格嘅連登仔示範

都俾人mean慣，同埋喺連登俾人屌冇咁上心

....唔sick

痴漢mode

大師，何謂合格連登仔

你瞞我瞞

唔上心咁唔屌了

望下柔閪

你係咁

你問下youtube

On9/10

毒撚係咁

屌多幾下就上心了

幾時脫毒

好噁心,香港日日爆冇出過聲
前排又有醫護感染

對你先痴漢mode

努力呀

Me is

連登冇毒撚

偽人 醫護真心勁

對住佢9up下

唔了 户仔 由晨曦揼低我哋

咁唔客氣了

我哋私奔算啦，唔好理佢

後尾要加多兩隻字 成功

睇嚟你係我fans

u is

Utoo

金鐘M記

揼你落海 比你回家

？

又鞭果張真係唔知想點

米高堅利巴想自殺然後洗曬啲錢請人食M記 點知變到咁

突然咁好

其實件事最後幾開心呀

由仔呀

你永遠不會...

但係嗰班人就係匿喺電腦入面鬧人臭雞 所以先俾人鞭

係唔係同一班我就唔知啦，但如果係就抵佢哋俾人鞭咁耐

連登都仲有正常人

一定係柔閪
智障兒當中佢真係最正常

fact

咁當然啦 時事台嘅巴絲好正常 不過連登嘅風氣係恥笑人 佢哋嗰時做啲咁嘅嘢一定俾人笑

me yes!!!!!!屌

Meme

真係

U sweet

0930未

唔准你歧視佢

嘩 頂 睇漏一下都畀佢鬧

真係要正視佢
睇少陣都唔得

或者咁講，波台先係毒瘤，其他台都冇乜嘢
我嗰陣有諗過去路過食花生，好彩...

圍爐

鳩嚟講 你都最鳩

慘由，你得罪咗方丈

其他波台以前冇咁過分 喺呢幾年變咗樣 以前每個台都總會有一兩個假膠

接近130名手足明日於各區法院提堂 大部分人被控暴動罪

會唔會有（2）1001無曬歌

咁邊個睇你

睇黎驚左

自力更生

但凌晨開始推難啲留到早上

搞唔掂

唔奶共咪好似黃秋生咁出走台灣 你養佢？ 成日講人奶共

都可能係，之前淨係睇開故台同影視台，少睇其他台，好少見到好似波台嗰種咁偏激嘅人

前日見過有人推前前日 而前日比前前日位置低

Err 咁出咗先？

是

負荊請罪

聽日再講！

唔知吖。淨係見無曬歌

早唞啦曦仔

早抖户仔！
[member][/membe氣]

接近130名手足明日於各區法院提堂 大部分人被控暴動罪

我出咗 不過應該凌晨無人

顏福偉

香港人好撚無同情心 講下都要批鬥？

雖然覺得佢靚仔
但都推

偽人

仲有呢條撚樣

黎洛意機會嚟啦，快啲為佐敦打氣加油

黎諾懿可以落黎

除左呢句你仲有咩貢獻？

偽善偽人 佐敦被封唔出嚟講加油